【(Juno) kay isn't me】謝安琪討論區(9) - 捨平凡 愛動盪 人人其實有個願望

繼續吹

個演唱會Fila 贊助，都預咗唔會有家明嗰啲唱啦，肯唱獨家村已經算係咁啦，你見謝安琪都鞠曬躬咁。
你要明白係呢個時勢唔表態都已經好有勇氣，幾多歌手藝人比中共逼表態愛國，唔支持就玩抵制。
謝安琪可以發聲支持香港呀，但之後邊個肯/敢出錢投資？
有時唔使乜都做到出哂面嘅，大家明咪算囉，我相信佢係愛香港嘅，至少佢冇選擇做護旗手

唔講政治取態，只講個show

唔滿意

失望就緊，但去到呢個程度

啊！！juno俾返kay我！！！！！
放過佢啦好嘛

要光復Kay媽
幾時先比番以前嘅謝安琪我

真係無預佢有1/3時間係唱juno既歌囉
睇謝安琪又好浦銘心又好

都唔代表會識juno/董折既歌吧？
真係聽到o撚哂咀

好失望

雖然今次真係個歌單好唔掂
但今次睇得出 阿Kay真係狀態好聲靚唱功好咗好多

如果用呢個狀態搞一次真真正正既kay歌演唱會
一定好好好好正

好想聽山林道 愁人節 十字架 跟我走 亡命之途 3/8 .........

做咩有兩個post

08年聽Kay，唔算係忠粉，但所有side track兼2隻國語碟都聽到熟

同大家一樣睇完好失望。知你係浦銘心，知你要玩藝術，你要四不做都算...

個問題係 謝安琪你呃尻左自己歌迷呀!
訪問又話搵緊嘉賓，又話係自己想做既類型，仲要吹到用三個月好用心咁諗歌單?!

諗住實係因為用心姐身分唱Kay歌所以要用心度，但end up原來係用左3個月同麥生爭要有幾多首Kay歌，可能本身係一首都無

事先講明玩翻唱咪算囉，又要喺d訪問亂咁吹

好彩無買到件tshirt，唔係實即場撕撚爛佢

定名為《kay isn’t me. Live》，今次演唱會其實包含了屬於謝安琪的部份，也有一個大篇幅是有關虛構角色「浦銘心」，當中更會補完一些唱片未提及的情節，屆時樂迷可以自行找出彩蛋，串連起MV中的故事。Juno分享：「由《勇悍‧17》開始，我哋已經架空咗一個世界，例如創作浦銘心嘅時候，佢嘅背景好神秘，有人覺得佢無父無母，永遠都係一個人。因為我哋想探討，背離傳統儒家思想，離開既定人生軌跡嘅生命。」所謂「離經叛道」，始終是Juno創作的命題，難怪今次演唱會，也要是一個不一樣的紅館騷。又可以透露一下，除了Kay的演出外，今次演唱會也加插了不少Juno特意拍攝的映畫，令觀眾更容易導入是次主題。

星期五$680
係咪應該放番出去？
利申：愁人節時期仲係中學生就fans

一直當拾回係last一個concert
情願佢好似彭羚咁永遠唔出黎
係我心目中留下最完美既印象

一直唔明點解咁中二病，
改個名蒲銘心
而家明白了
就係
kay已經過去了，
而家呢個只係代唱角色！
真正的謝安琪永遠只係係2014.

人多d 去呢到

你話論作為一份藝術作品，我覺得佢贏曬香港咁多人
雖然真係唱咗好多juno，唱到我自己都以為係佢新歌嚟，
其實佢都一早講過話係佢自己揀，何不改變心態理解下佢所揀俾大家既嘢
至少尋晚我聽到獨家村係流曬眼淚，到依家呢一秒都係好感動
唔係想大家一定要撐，至少唔好屌到佢之後都唔出返嚟

btw 尋晚唱功好過雞容

睇之前要做咩準備 有無之前啲故事重溫到？

呢個show其實好適合出碟，好藝術性

新歌叫我們的基因
好k歌但係好好聽

你睇人哋九巴做到嘢

垃圾黨鐵

Juno 都唔洗做護旗手嘅

講多少少？

幾點散場啊呢兩晚？

我唔認同，mtr比人打爛哂入面d野，每每一到夜晚就比人破壞，去怪mtr而唔係破壞既暴徙，反常理

呢d野唔需要乜政治取態，用常理/常識就判斷到